車仔點解唔執左佢

般矛都輸4粒

球迷同球會上下 都係狗黎

曼聯？

車狗呢啲賤種垃圾隊都竟然有人專登開post 講

隊波已經廢到出post抽水既力氣都無